唔好再用「袋錢落你袋」嘅態度同台灣人溝通

前排台灣大選情勢緊急
大家係咁叫台灣人睇香港人示範之類係可以理解

依家大選順利完結
一嚟證明咗台灣人並唔豬
二嚟對台灣人嚟講 香港人嘅利用價值係細咗
再叫呢啲態度叫台灣人知訂就會得罪人多
佢地憎中國 唔代表會一路同情香港

另外
台灣的確有好多幫手足同香港嘅人
但從未為民主付出
就拎住前人嘅成果對香港冷嘲熱諷嘅仆街/五毛分化撚亦都存在

我地無需要對台灣嘅支援有太多不必要嘅想像同要求
而事實上台灣已經好夠義氣幫咗我地好多

要重新建立一個民族
我地最唔需要嘅就係敵人
所以我地要識得謙虛同將心比己
之前啲人打機同人嘈呀去旅行做閪客積返嚟嘅臭朵
無謂係呢場運動延續落去

香港人建國

Be humble

推

試下用番奶茶聯盟去connect

be humble

踢波都唔會叫人踢埋自己個份
緊係互相補位啦
大家咁高咁大

連登仔不嬲自大 講到冇反送中台灣就收皮咁

咁樣認屎認屁勒索人係中國人級數嘅劣根性

Push